請留意 警察冇一項權力叫充公

係冇啊

一日未被拘捕 一日無權拎走
你俾人落名並唔係拘捕